買MON 去邊間鋪頭好??

個舊mon 壞左, 睇中左一部DELL 型號
但係好似話唔好去官網買
想問下巴打們, 咁去邊間買有保證d ?
買果陣有咩要注意?

推 please help

dell 有專門店

打比dell既sales r折

thx 樓上既巴打
雖然睇中左dell mon
但都想係腦場睇下其他牌子 其他型號
咁去邊間鋪頭買好d？信得過

再推

all in dell 啦，我覺得幾好，一係去買moon 集中post 望下

睇中dell網就上官網搵sales報價 平d

唔係話網上買的話無得check 機咩？
就算要換都麻煩

邊間囡正就去邊間

咪咁膚淺啦

正經問架

中央田

買MON之前可以先睇睇呢個post
[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#13

唔好官網買嘅意思我諗係因為網上個定價無update過
如果你聯絡online sales 佢地會報返個接近市價嘅價比你

例如u2715 佢個page寫6xxx, online sales係報3xxx

原來係咁
thx 巴打

官網訂有點要硬食, 去腦場買有得check

硬食意思係?有點都無得換?

Dell售後原來咁差

官網買電腦有冇

屌你電腦節買mon冇得check死點

有名你叫水魚節

同問
所謂專店分分鐘貴過上網買

好在你SHARE ...本身真係諗住買個dell mon